心情差 鳩Up到返工

你講我聽

冇人講

人收工你先反工

我返工都朝早喇

唔准笑呀

整到我心情都差埋

梳囉

無工收嫁啦

拖出去

放過我呢一次啦

返工冇工收 唔返呀

ok 小妹好人放過你

大恩大德

好咩人

小妹一向好好人

多謝你陪我鳩Up呀

想嫁

周圍啲人都好討厭

好想中分返工 驚比人笑

點解呀

唔關個頭事

唔想娶

好mean

冇人要

仲話自己好人

事實總是殘酷呀清

辣殺

我話人地唔識欣賞由佢俾人笑咪仲衰

你係

搭車望個型嘅阿叔俾佢發現

咁就抵你死啦 有我唔望望阿叔

99%肥婆 多甜

清 最近好幽默

有得揀望我好過望呀叔呀 利申 連登仔自稱既正常樣

姐係渠頸啦

唔關巴打你事架 係個天問題

39kg

明明好型架！

收皮啦 是但一個連登仔自稱既正常樣中分都唔會俾人笑呀 冇人想望

i believe

照鏡再講過

我真係信架

我真係39kg

非gay

我咪話我信囉

黎咩一個

佢好型 真係好型

未見過大蛇痾尿

近排成人望人都俾人發現

我睇落好gay咩

佢鬚留得靚

你食緊野 我係背後望住你 你都唔自在啦下話

最憎

這一個

食屎啦 我黎

我望一眼就縮

男人味

你幾高啊

男人老狗有女唔睇 睇呀叔

朋友去左通頂睇日出
好驚佢係山跣撚死

我gay架嘛

40cm高

你揀有女既仔望唔得既

都話你40cm闊囉

一係望我

會盲

點解

成班毒撚掛住打飛機唔同小妹鳩Up

小妹 隻腳咁多腳毛同我講小妹

好

小妹對腳冇毛

終於撕爛左一個仆街狗寄俾我嘅明信片

解脫了

男朋友姐 周街都單身狗

唔到情侶 好撚彩同佢唔係情侶

聽首緋聞男友 我頭先散步聽到喊

別流淚

我個名最好聽

黃埔花園那少年你好嗎>你

我會幫你奶走你啲眼淚

咁我寧願滴到成地都係

好口渴

你係飢渴呀清

決定左聽日就分一分佢

吉吉

都話唔關個頭事 係咪咁文塞架

中分好難carry到 加油

陣間真係

剪完真係唔掂嘅 gel 兩gel又係一條好漢
唔好勉強自己啊清

剪衰左俾人笑好慘架

其實我淨係想小小分
平時gel開all back37分界

本身個樣有問題都可以用頭髮遮下

即係泡菜頭啦屌

支持你

屌 唔係啊

諗起之前有個韓國人個頭中分 仲要染左黃色
好似玉子壽司

泡菜仔 blocked

我係想唔gel 之後中分/64咁分開啲頭髮
唔係會太長

知姐近

no

嗰陣笑到抽搐

唔gel係會跌落黎架！
分小小渣

我又係
成日覺得得2日 星期六日抖好唔夠

你都可以有

我半夜有陣都要返去處理突發事
公司有事 我六日都要返

巴打

份糧值得你咁博嘛？